睇完trainspotting, 入面有條女靚到仆街點解唔紅！？

定係已經好紅我唔識？

哈妳波突個Grey Lady
睇埋T2你就知佢係咪靚到仆街

靚到仆街?

Kelly Macdonald?
都算有主角做下...

靚呀

No Country for old men